求警察包抄示威者片段

想搵警察鎖街包抄片段 最好影到同時推進同有時間點 想証明俾家母睇警察唔俾示威者走
btw點拆記者太靠近警方防線 記者又唔肯走 推進難免有肢體碰撞呢個point